Met moeite scheurde ze zichzelf van mijn armen.
Begeleidde ik haar naar de deur en met een wederzijdse en liefdevolle kus we parted.
Ik terugkeren en snel zinken in het zoetste slumber na zulk een heerlijke nacht van meest voluptueuze neukt.
Ze kwamen nog eens drie maal in de komende zes nachten; elke keer als we onze wederzijdse vreugden, met steeds toenemende wellustig indulgencies.
Op komst voor de vijfde keer heeft ze zei- "Lieve Charlie, ik heb pas om te zoenen, en ik kan niet stoppen."
